覺唔覺啲靚仔靚女好容易俾人妒忌

尤其係俾啲柒頭同肥婆 一係就話人地一定性格差 一係就話人地個樣靚但無咩特別 一係就話人係雞 其實最黑心嘅就係佢地自己

廢話

有道理

做靚仔靚女都唔容易

上司會對佢地好姐 但啲同事實會講佢地閒話

靚仔都係罪人 鬼叫阿媽佢生個仔咁正

I know that feel

唔覺

利:靚仔

樣衰都算
重要心地唔好
同呢啲人共事真係好辛苦

靚女就係 女人特別多八婆
但靚仔唔會比人妒忌 但好處唔夠靚女多

我都唔想生得甘靚

好慘

都係嘅

咁樣咪更加比人以為係臭雞

其實係 其他女人更加妒忌你

相由心生

如果係靚仔得黎唔夠man嗰啲就會俾其他男人講

試過係街聽到個死肥西 同個男仔對話

男仔： 呢隻呢 呢種你得唔得
肥西： 太白啦 唔得

我心諗 屌你老母，你條肥西我寧願轉gay都食唔落

啲肥婆通常以為自己好索好有市場